外遊狗收咗港共幾多錢搞亂香港?

咁你收左幾多

我地未輸

但就輸就輸咁.....

近排我係咁樣捉毛